小四生一元利誘婆婆摸胸 食環署突然現身拉人『你賣一蚊都係無牌小販』

小四生一元利誘婆婆摸胸 食環署突然現身拉人『你賣一蚊都係無牌小販』

黎志強指，日前收到朱婆婆求助，央求他撰寫法庭求情信；黎指，朱婆婆年屆75歲，獨居於柴灣興華邨，雖然家貧，惟因不願領取綜援，故向朋友借手推車，以執拾並轉售紙皮賺取生活費，「婆婆話當日佢喺中環碼頭近摩天輪一帶執紙皮，執咗幾個，突然有小學三年級生話要同佢摸胸，咁婆婆無乜所謂，就按對方要求賣一蚊」。

黎引述朱婆婆所言，當日甫賣出紙皮即有食環職員現身，並控告她無牌販賣。據悉，涉案小色魔早於去年讀小學三年級開始，以每次一至五元利誘婆婆，「婆婆無辦法，因為現場人贓並獲，百詞莫辯，雖然都有向食環求情，但對方就話『你賣一蚊都係無牌小販』」

未達刑責年齡
司警發言人昨日稱，涉案男生年齡只在小童階段，未達至須負上刑責之年齡，但其行為已構成道德問題。警方呼籲家長留意子女的日常行為，切勿讓子女透過互聯網接觸不良及色情資訊，更應灌輸正確的性觀念。

興奮嗎?

細細個都咁識食

將二人夢一手破壞

氣氛夠激昂嗎?

岸本老太婆

悲慘世界

crossover

...

Old news

唔係好old姐